其實諗落poly入面既人留得愈耐愈著數

1.你話入面係暴動現場所以已經封鎖*
出黎既會以暴動罪拘捕
咁點解d中學校長等人士有特權可以入去？
佢黎出番黎又冇拘捕？
你點知d校長帶左d咩入去？
點解記者仲可以進出？
點解18以下既人又唔拘捕？
點解又唔拘捕許智峯？
如果普通市民又可唔可以入去？

*如果冇封鎖，普通市民又可唔可以入去？

2.假設你警方認為入面全部都係持械暴徒
嚴重程度需要用半軍事既反恐部隊同實彈槍
點解你開頭唔攻入去？
好啦又講話唔投降就用武力攻入去
咁而加係度做緊咩？

3.Ok我當你話唔知入面仲有幾多人有幾多武器唔知嚴重程度有化學爆炸品武器乜乜柒柒
點解你會放咁多人入去而佢地又可以好安全咁出番黎？
點解入去既人一d安全設備都冇？
至少都生化衣同避彈衣頭盔啦下話

如果3條問題都解唔通既
只有以下結論
1.入面唔係暴動場地
2.入面根本冇暴徒
3.入面根本唔危險

而我個人深信警察執法係合法合理
請盡快攻入暴動場所射殺暴徒止暴制亂
為香港解除危機
同時釋放紅隧
唔好墜入暴徒既圈套
助長和理塞等行動

But do they have enough food and water and warm clothing?

有點擔心. 有方法運食物給他們嗎?

yes
大大話話入面都有一百人

支持武力清場，加劇攬炒程度

其實點解啲狗唔攻入去？
怕比人話校園恐襲？

D狗唔俾示威者走出校園算唔算非法禁錮?